黃大仙示威者堵塞龍翔道，並再次堵塞紅磡海底隧道，咁撚勁？

激進示威者其後包圍黃大仙紀律部隊宿舍，向宿舍投擲爆竹及大量雜物，部分低層宿舍玻璃窗及車閘欄杆等政府公物被破壞，嚴重威脅居民的人身安全。因應現場的混亂情況，警方於附近一帶施放催淚煙，驅散示威者。部分示威者繼而以水馬和雜物堵塞龍翔道，並再次堵塞紅磡海底隧道，令主要幹道交通嚴重受阻。

吹到封完龍翔道再去封埋紅隧，有冇片睇，係咁勁就好

quicksilver 咩有無咁快啊

痴撚線 黃大仙點去紅隧

我都好想知，CCTVB新聞都冇報

爆竹係宿舍內投擲出黎喎

2014年到而家，終於有人堵塞龍翔道同紅隧

推